iHerb Experiences Explosive Growth During COVID

Global health and beauty e-commerce leader iHerb meeting unprecedented customer demand as worldwide pandemic sparks massive sales

PASADENA, Calif., Jan. 29, 2021 /PRNewswire/ -- iHerb is responding to explosive worldwide customer demand, including record-breaking U.S. sales, as people seek to boost their immunity, improve their health, and stay safe at home during the global COVID-19 pandemic that continues to worsen in many countries and the United States.

"The trust our millions of customers around the world place in us to safely deliver the highest quality natural products directly to their homes during the worst public health crisis in our lifetime fills all of us at iHerb with a renewed sense of urgency, responsibility, and purpose," says iHerb Logistics Chief Operating Officer, Miriee Chang.

...